鄭松泰於議會講：「多撚謝佢！」

幾好笑

00:13開始

光仔嗡乜尻呀

後面d人好似未聽過人講粗口咁

屌個政府咁仆街

好憎政棍熱狗

不過假如佢哋真心追擊政府都抵讚

d 選民on9 架嘛

唔講都唔知鄭松泰仲做緊議員